SHF拉打特攝綜合POST777 十年製作 kiva 終於...

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計
5月中

5月尾(港魂)

8月

9月

12月

1月

兔兔日子 未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

留名

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

留名今日睇交易現場

琴日上A預鋪頭訂腦魔
條友同我講唔知隻野叫咩名
我差d答左佢叫綠帽腦魔

會唔會過千呢

今月BOSS戰正式..

FB造市可能會有

留精

買唔到就等喱隻

正常幾點有現貨賣

魂限啦

預巴鋪門口有人排隊未？

窮毒柒有閪舖

我們是朋友吧

要1

老闆

點解咁睇個頭好似好大咁

好得意

預巴A夢又賣萌

今個月嘅總結

褲都穿左兩個窿

無窿點著鞋

所以咪穿左兩個窿

？

逼害無無連食玩都未有

好彩以前入左emperor 以前玩shf真係好抵玩

無無連食玩都要逼害

不過
好快有無無Tee/無無拖鞋/無無吊飾

法國港暈喱啲垃雜野跟好足，
真係玩具果啲又無晒影

反狗城平過騾仔

第一個機會好大

有嘅
DX CSM

反狗同aeon都市傳說黎嘅屌

真心覺得香港今日會有？

可遇不可求

可預

今日真係會有Kiva?

新朋友你好
我係泊霧子

hi

你好呀清 想問今日係咪出SHF Kiva?邊到有?咩價 想買

深精準備

新手想知霧子三圍同咩cup數

時光機同我講amiami會有
幾個月前

其實都係大家9up兩句姐
過往表現未必反映未來表現 無都唔計

今晚度比你

泊巴
我細細個就睇你留言

日魂舖展品圖

準備中

amiami係啲日網?宜家仲有冇?有冇清撳多 我新入坑

我都f5緊佢

佢都係我傭工

不務正業真係形容得極貼切

不斷創新

唔知會唔會重現魔法師靚價

係

無講無即係有

福姑 真屌骨

呢隻出就真係要訂

把人頭劍果然係度

ex aid繼續吧

迫人要入埋電單車

琴晚10點已經有人排

雙入

閪袍你都雙入

車車 進入火箭軌道

又要打飛機

青檸 我的最愛

背隻兔耳應該同knight survive同一做法
開始擔心會鬆

zoom到咁近睇怪怪地 好唔真實

衝呀

反而擔心隻紅色

點解可以咁型

下個月快點強暴我

屌....乜水黎
出大將軍比我j下得唔得

隻金幾好J

佢似當年dark drive 第一次放出街, 成身d 油一pat pat 咁

J下背面

個pat pat

係囉 d銀色好唔勻循

痔痾

無無係唔係又行近一步

行近廢案一步

到
早

閪睡獨大,鳩騾撚狗,屌佢老母

新手新會然報...(show blocked user)

戰意高昂

有冇巴打已經係現場等緊

期望越大 失望越........

好打極有限

一陣出true brave都唔出無就好笑

青檸仲有得出 我信無無

我！

戰況如何

曄好多圖

加油

等緊另一個

就咁睇好似geiz隻膠紅咁
不過訂左了

老社長

Exaid line出得好齊

除左主角

K生未見有消息
btw日魂仲有冇圖

買呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!買!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

final form其實drive劍後都冇出過

深精無人

日魂自己影

無無 無限期擱置

係都旺精啦

電影版都未出晒
vr同忍者

vr 咁樣衰

灣仔鴻興到貨

吓？

要訂zio2了

有無巴打報價

一大舊膠

差不多了

賽跑大賽正式開始

搖滾準備!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

wake up!

買隻完了時王

新手討論區

叫我？ 我都懷疑緊

各參賽選手預備

限一，我可以買到既機會大啲

玩少隻

衝啊

遠藤憲一多唔多fans?

精有貨? 咩價位

唔知講乜好

fl 少條魚

未有阿

叫9字啦

....呢層我唔知喎

我幾想佢出玩具

預巴a夢全面進場

我睇緊日本有咩新野展出中

睇黎用ooo換k大計會失敗

大量新手想問進場

build 唔會得兔兔掛

差好遠喎

又Cronus又Zi-O II

我2019要找嘅尾數已經過萬

換裝著kiva ok?

等緊另一個 不過我諗build exaid zi-o 各有一多

已經無得訂啦

RX 錢包.gif

今年咁癲個市遲早冧299真骨will be back

cronus 一定入啦啦

所以話仁叔自己禁多隻仲平

唔好燈啦

無錯

預巴惡意賣萌

已經一早講定
而家開賣左番唔到轉頭了

又賣萌

我要等廿七號

呢到好多人陪你喎

出到gay子咁嘅話我屌撚死佢地

你除到褲都得啦

社團？
好似出面仲有

屌完未又含淚比錢

應該ok既
魂限多數高質d

sic 仲有上年魂展仁 悠 果二隻有配件...

痴撚線

深精返咗 799 要衝就快喇

即係多左配件再出過??

799 深騾

we are in the K-game now

無配件擺出黎點吸你買

去緊旺角

都係心臟同鐮刀

𣈴撚準未！！！

返工睇你地開箱

賽跑吧 少年

衝啊!!!

等睇圖

爭凳仔大賽

唔知沖唔沖得切落去

我要隨意門

可唔可以出埋創世4子

衝啦少年

已經俾咗

Kiva痴撚線

799

好驚比人CUT 單

星矢啲展品下下玩1比1

Kiva都799 ooo真係4位數起跳

係幾似樣既

搏盡無悔

炒狗ON撚鳩

似咩

799成十算喎

咁就正喇
OOO將成最強籌碼

agger唔講以為我買緊pvc figure

依家d shf跟晒metal build
十算基本功啦

米王

27號先正日喎

冇骨食都賣799就真係發

參與呢場賽事？

賽跑未

MB萬能俠2號

有老現 直踩上去啦

啱啊 無得拎直接屌7佢

米王代我衝左
心靈上

騾唔跨舖架 唔好亂咁開人波

另一個

收工就換跑鞋

799-899 食吓花生先

妹妹都濕了

食緊

個個都係邊屌邊狗衝
我代表炒家們多謝你地

已被大家違忘

個個都驚再唔買就加價

無無係邊

哥哥已射thx

訂都要899
799已經叫做平左

who.gif

好味

出名衝現嘅堅係慘

我出面做緊嘢熱到差d中暑X，如果真係衝現深水埗油麻地旺角咁跑法真係入醫院都似

依家玩隻shf都難

當年hyper kabuto都係咁
一開750個個都屌哂鬼 點知收工時間就係咁升800 850 900 950都有人接
你吹得佢漲？
利申 hyper kabuto, kiva都訂唔到

而家一街格比達

你可以選擇等待

不要再說了

得大波炒到？

灣騾快點到貨

3 4點就到佢

旺角開始多人

企定唔好走

EG日本已開始發貨

Hyper 唔訂都叫自己教訓 kiva唔開直接炒 真係好撚嬲

冇大波
格比達即蟹
冇儲龍珠

訂左定老現
前者就唔駛擔心啦 騾唔係啲唔派貨炒老現既舖

孤開左 brain訂

我都唔知，不過kiva同格比都係等咗幾百年先有

企定啊

較真實

呢隻不了

呀美表示我需要一個工作日處理訂單,然後放假
下個禮拜先喇

衝左先算
現在係mk排緊隊

已收錢了

要冷靜開大個冷氣

hyper kabuto魂限黎個喎

而家通販難買過魂限
不過當年係限一既

個勢似全開799

預巴都係呀美?定另一間

800 1隻都好貴

而家唔同講法
隻隻真骨都近900 1000

想當年見古迦話四百已經炒了

早買早享受

有人氣少少都炒啦啲人人

遲買貴幾舊

一陣出去睇下戰況

好似好腫咁

睇下香港培育咗幾多賽跑冠軍

係 炒家好享受

衝呀衝呀衝呀

我反而覺得下身怪
太幼？太短？

本身都好腫 想當年話女做拉打

遲收平幾舊 呀

個4隻角好危險

已經炒緊

到了 隻蟻俠

我都覺唔係好靚
劇入面型過普通form
玩具好似掉轉

都無平過而家仲會貴左添

明明皮套都正正常常 但一睇shf有種說不出嘅怪

打完BOSS先

收件呀

唔準話至屙至屙唔會錯的

你一早訂到點同

想問kiva aeon 有冇人俾人cut單

已達陣！
仲有無人排緊？

肯f5就人人有骨練

一次過拎算

認同
希望下身整返好啲 呢隻有興趣

轉載facebook

有冇人報下深精係咪貨量充足

難聽過粗口

好彩我都F5到姐

果時貴幾十啲人已經話炒

Aeon 出貨未

好多聖斗士

咁多人排隊

好似冇哂了

個post即刻快左!

我都想知

現在多個零

地板油

d人唔洗返工咩

估唔到咁多拉打fans

假架冇咁多架

安坐家中

樹熊.jpg

多嘅...

新手想問下邊度有kiva買
幾錢
仲有幾多隻
之後會唔會跌價

30幾度排隊

淨係隻手都值回票價

日本網店正日出貨

懷古無意思
現實係鋪hold貨扮無貨，玩飢餓行銷

講下啫

閪睡獨大！鳩騾當道！屌佢老母！

騾仔到左唔叫我拎貨既

超人賣678
啱啱買到
眼見仲有 一棟

窮苦學生求原價成全

我見fb之前d訂價係4xx。。。而家8xx係唔係炒價黎ga。。。

有賺緊係賺多d
理得你出邊打交

新手一問 K點樣衝現

炒到呢

撚得閒理你班訂客咩

一把打落大乳塊面

訂價都899喇

賠訂買炒價

忙到唔得閒send msg

鳩騾唔係啲咁既人

去福利望下先
無就算

食完飯
番香港食花生了

騾仔有現貨賣 .....個時開咁少額比人訂

你唔去深騾 反而去福菇？

肚餓

收錢收到手軟上星期龍珠，今日k先生

留貨炒

騾仔心諗
我現貨賺幾舊水
你班契弟訂貨先賺得幾十仲想要service?
自己落黎攞啦柒頭

In 騾仔 I 7

仆街遲左醒遲起步去旺騾好定深騾好

聽a夢講,去精

開咗二三個鐘訂

唔使自己比錢既飯永遠最好食

代答！供應商預唔到貨

你咁大聲講事實 鳩騾好心痛

訂左

但心急想玩

直接cut撚哂啲訂單啦
我賣一隻現貨夠賠你double訂金仲有賺

去旺角睇下

花生無價

訂左就理撚得佢

出信和睇下戰況先
今日大戰黎

都要拎架。我想玩

Thx預巴

BOSS戰

預巴 我未瞓
可唔可以用時光機幫我睇下5點信和有冇貨？咩價？
係我就瞓陣先

同佢本人

完場今場戰鬥就可以休息下

旺孤

係唔係有巴打 急急腳跑去信和

1499 set

休息到8月

瘋狂四月

8月我都休息

同場加個中boss Thanos

輕鬆8月

今日冇人識佢

好似上面有人報9xx

遲起步去緊

隻手套寶石錯色，戰力大減

咁早就有 仲打算3點先出去

深精無晒啦

劇透

酒呀！

差唔多個個月都要找數

因為超過一半都鍾意大波包括我

跑緊樓梯

隻kiva聽aeon由命
平平安安食花生

港魂果啲就找曬了

仲搭緊車

大勇未上水
輕鬆等收件？

係呀

信和跑樓梯師

訂左旺驢 會唔會冇貨派架

上次龍珠都有

成8魚一隻...傻的嗎....都瘋了~

大家好
至柯2

係呀 儲錢啦

食個飯先
好熱

搵緊工希望佢請我

精神上支持

我仲打去問

至屙2一開訂秒訂先

魂限任訂架喎

福，貝利亞到左

快手㩒唔會昏迷唔記得

輕輕鬆鬆

Fb見到有人900收K先生
使唔使咁誇張

天時暑熱想搵海洋公園扮下熊貓魔鬼魚企鵝之類既工

唔做高個市點炒得起

聽日去ヨドバシ／bic camera 睇睇

造市

I am ready

個市癲左 d人癲左

騾仔800都賣晒了

咁就唔知啦
我次次正日

十年磨一劍

個邊點答你

騾又開天殺價.....

造下勢

收工就要用9000架啦

仲要係2手

出夠10000 一隻~

咁似沖繩xx既

其實福菇出面排kiva定end game avengers

手持Kiva有西屌嘅日子不遠矣

Kiva

收工應該可以K哥同薯仔一齊拎

純粹參觀

成千隻係我就唔買
玩番舊個隻

我上幾個post都預言過，所以話畀運輸賺都唔益炒家

無拎單 遲下先拎算

應該唔係KIVA...佢到貨實POST出黎啦......

瘋了 全都瘋了

買番隻貝利亞 同zero hehe

等港魂

有冇巧爺版

呢個價錢自己搵人係日本撳都無咁貴...

有ultra act,仲考慮緊入唔入shf版

賣曬啦，仲post?

唔知點解有預感張凳會有老番

點解咁都有負評嘅

入 隻身型靚好多 等孤仔

一拎出嚟已經898

戇鳩鳩

呢刻係

手套已驗 全新 請高抬貴手

相機食先都放上黎 港女咩

我無ultra act 所以無咩故慮
反而覺得ultra act d 關節好易鬆

滑嘟嘟

唔知尋仇佬開幾錢

用極惡一樣甩手就好笑

成1000蚊不如仁叔

無人性.....

咪又係成班MK 惡德商人打龍通

相信是香港最後良心~

開閘

下？

我影一張㗎咋，當有個紀錄自己食過d乜好食，下次可以再幫親問
次次同fd食飯都會問去邊度食R頭R幾十分鐘咁，你地唔覺得好煩咩

訂都唔開仲良心

諗食咩不嬲煩 但同post上黎有咩關係

ps:唔係我負呀

拿 佢網店就真係少 得十隻
舖頭開訂都玩到2-3個鐘架 多唔多就唔知了

今日個post多左d平時見唔到嘅人

四月終於完了

五月繼續

完結一個瘋狂的月份....呢個月明白到咩叫撚狗

五月無乜野特別

旺角

回下氣

開訂都叫有部份人唔洗食炒 多貨就炒
唔開訂就全部貨可以放炒 fatfat

四月對我黎講都冇乜，我唔好kiva

炒老現

食個飯又幾百個comment

八月繼續

只限今日

BOSS戰嘛

好感慨

兩輪

之後係網店

一係屌鬼咁耐無貨

慳錢系列
格比達已經慳左 kiva又慳埋

睇住精個價再+100

899

終於可以清熱氣啦

Kb會唔會有 還是得mk

畢業戰

十日左右

係office涼緊冷氣
有咩boss唔識喎

旺孤仲有冇

係時候5月賽程

女上司靜靜收埋咗隻啦

今次炒得起....以後D 真骨唔係魂限....都會一樣情況了

唔派bonus
派K先生

中午衝現成功

Kiva!!!!!!! La

得永夢99

唔中

CHING 有錢.....

好波
勇者也愛長腿

右上

$899買到兩隻喇

無撚錯

Robot魂睇下實物先
lv99訂單已備

點跟

成千買隻shf

出現鳥

好型點跟
特登走入黎哂命又可以出返去

沖唔到了
深騾冇了
沖個落旺

係呀 新風氣嚟

成地水 濕曬

有冇師兄係信和可以報一報仲有冇？唔該哂各位

乜鬼果啲唔作準

波隙

因為呢隻係20欠一啫，反而ooo我麻麻

有都唔衝啦...
一間開899, 一間開799

Post出黎咪比呢度d巴打笑你on9
個個訂晒

上面有衝 應該有..

真係尋珍寶

跟唔掂

幾特別，買來打DCD

899好平, 6pm後賣1099

港魂又要準時f5

W

衝錯隔離

899
孤注一炒

電單車都搶？

師兄好葡萄

屌打DCD既女人

之前shf cm比日版貨比客唔洗cover返咩

呢隻有潛力

最後一戰衝定唔衝好

態度正確

290

個個都炒現唔開訂，成個生態錯曬

當初訂完4XX 到街賣3XX 然後又炒翻

衝完就收爐8月再戰

孤注加一分

睇你想點玩 同有無位安置

個時W 同埋KUUGA 係無人買到要開倉清貨浸晒水

係港島，點趕到

唔再有預訂服務

膠易現場

所以我呢d路過都多口講下
今個月龍珠kiva
得啖笑

位就有嘅

因為我有得睇冇得食

好刺激

Ching好有錢 要唔要養狗？
識自己去廁所 唔會咬人

突發！我老公同基池去左玩woz!!

旺騾返貨

無了灣仔都899, 無希望

睇埋旺騾個價再諗

開售二三個鐘戰況如何

買唔到kiva
買位貝爺陪下我都好
都係紅黑姐

屌舖口號要再諗過

駁唔到

已負評你

買黎供奉

炒呀炒呀

買黎撚

反光，想問幾錢？

已售完

屌幾多間都唔得掂

成千都有人屌

快啲出返去, 我同你頂住

w同skull一隻開一隻唔開，有得訂訂左先

葵孤等sms

下次可以挑戰一開就999

好似331定341

仲係3位數
唔駛1000 抵！

6pm後1099 睇路喇

戰場

O屎平d既個價

淨係等時王錶下面兩隻等現

旺孤冇現貨了

Yen價已成傳說

果二隻只能講聲加油

Us999

佢都冇訂貨吖

親自日本拎貨過黎....拎唔到咁多...係少貨D

來自地獄的男人---spider-man(東映bgm)

旺騾排騾隊

良心

再諗下咩價，重新出發

找錢找到手軟

大家將就下...898 絕不是炒價....自己親身抬番香港WO...其他鋪就真係炒啦...無良心

kiva 咁柒都要炒

應該唔會好似k先生咁炒到咁貴既

#681

趕住影上網刷存在感 未擺好

宜家個勢 訂咗保平安

冇啦冇啦
上到去話冇現貨

隻Fang Joker 好似3百幾有

返去玩Barbie喇，屌

之後谷3百幾都冇人要啊！

即食嘅嘢 係咁

佢唔係膠紙無撼果類...

冇現貨 冇訂貨 咁有啲乜

有銀紙

轉頭有炒貨

下午貨已經冇
等收工貨

6個鐘內 1個post BOSS戰

轉頭fb大把貨

$334

求各位師兄幫我集氣
祝我好運
真係玩家

旺騾未達陣

福姑又準備電話門事件重現開天殺價

出絕招咩

旺騾799

忍痛入埋之後都有訂除左neo dcd

騾仔好過孤了

點解要咁對heat metal, lunar trigger

咁快有日版

好快手

已有kiva了

玩shf個隻咪算

琴晚凌晨機去 而家準備登機返呢d味良心 機票唔洗錢咩

邊有shf...

佢2個算保到值啦 都去唔到299

即日來回嫁WO

都無出過

無計啦
人地放長假

玩住裝著變身

但個訂價5百幾

無悔箱入

count dooku係咪未到貨

大家唔好陪佢地癲

超越所有的存在....好炒過艾瘋...

即買即放

坐時光機由後日返嚟，蝕住做

宅急便就到啦

係正最後一盒既後一個

頭先600收2手咁快轉

緣份

fail左添

好多人根本無睇過kiva
見到好炒先衝住買

世上只有阿美好
有訂的孩子像個寶

多人買咪買
唔買執輸

人有我有

d人係咪留言話唔會收到 出面點點點嘛

原來日版係咁解

隻thanos 叫我拎貨了

人人開心玩玩具。全城盡慶....好呀~真高興...代騾仔、孤島、福姑、現時各鋪多謝各位支持KIVA 活動~下次OOO 再見~繼續HAPPY...

終於得閒啦

無拎單 聽日先拎

扮工食咗成朝花生

港島區戰事

你睇下 幾撚陰公

已經玩到好似d怪人咁衝埋黎
用生命值硬食拉打kick咁
狗衝食炒價都唔比你食

人地有人係日本幫佢入 係開心輕鬆既

通販嫁WO....笨大又然

山卡啦地方就等下啦

日本邊緣地區運緊過黎..又要塔飛機又要塔船..等下先啦

即買即放 真係好cls 鋪本身炒價放 d人去接貨再即場炒價放

仲以為fans真係咁大愛.....

跟著三手撚完 再炒放 四手炒完再炒放....
Dllm遲下樓都買到

笨大然就梗架啦

今次多舊塑膠垃圾，炒狗又可以加價

不嬲炒多過玩

有人肯接火棒 講對奶

幾熱都搶住接棒
反正交下手都係有賺

老老竇竇，kiva有咁多人like咩？有幾多個真係有睇
利申，當年上網集集追哂，不過其實唔係大愛

炒家接火棒同街鋪一齊炒起個價

貝利亞

上次真骨Wizard都係呢個情況

但wizard至少孤有開訂

十年製作 最後一塊拼圖

真骨wizard有炒咩，我記得孤訂都係5頭

炒家幾時先肯放過玩家

當年中六七
個個都屌kiva
我買齊食玩

孤爆見到大家都咁瘋狂，於是唔再開訂，決定自己賺

無利可圖

直到班炒家死曬

人地支持環保唔用膠袋啫

炒狗會傳染

好似現貨都有炒，不過當然無去到4位數咁勁

我個陣仲係小學雞

展覽場所980有人秒咗

WIZARD 個時任撳....同埋現貨都係開高一舊左右..叫接受到。依家真係炒高成倍....仲要唔開訂...開訂都係得幾十個比你撳....。撚玩具JA....

大家鍾意以後食炒價咪買囉

巴打個名

樓下肥趣又有色紙賣

找到了 世界的扭曲點 炒家
目標驅逐

係喎
塑膠地台今日都..

打漏 個孫

呢套去到後面好悶....個主角經常性比人打到甩腰帶...仲要係咁CHOCK 劍印像中比人打到甩腰帶次數多過DCD

有咩，我印象好似現貨過一個禮拜落留4字頭

呢個有冇炒

玩具係俾人玩 唔係俾人炒

條要帶甩到出黎o架咩

過左一星期之後...4XX 有得買了...反而係頭一星期貴.....

無人提就知正常啦

參考

個盒幾靚

咁等平d再入

呢家d 玩具真係唔係比人玩
貴到咁又唔太捨得開出黎粗玩
窮撚表示

都唔個d 玩具點解咁難買

繼續食花生

果日係玩時見到 火龍1300 過2日又變返899

Exia

拎貨啦食

打J劍

佢可能想話ixa

偏遠地區嘅騾仔未有蘿蔔食

番到香港了

買好花生未

又重睇完幾時先同炒家互相理解到

花生完了 回家涼冷氣

無架啦

岩岩上日雅睇下都要8字頭

陰公豬

有無巴打報下貝利亞大約價錢,thxs

好口渴
買杯野飲先再番屋企

334騾仔

花生好味

Thxs

等多一日半日無壞我都係星期五先得閒拎

享受人生

驅逐

細個阿媽唔比買玩具
大個炒家阻我買玩具

P.S 繼續扮工

驅逐班撚屌

咁就會有人炒個盒架喇

撚櫻島

排個盒20

00真係

買番杯天淫名茶

比下面啦 我都排緊30

我要改變

已再左1次不知何年何日
求再超級天道

已是2016既事
好似3xx定4xx 車貴過人

我都想齊kabuto 條line

我之前入左隻figure rise standard頂住先

盡地一搏

係咪未到貨？堔精唔見有

Box art兩隻都係最鍾意

老潮等你開箱片

可能呢二盒就係骨了

話說復仇果3隻似炒唔起

要個盒

因為今日個主角唔係佢地了

比kiva搶左風頭

香港多有錢人係咁...炒到上2000 都有人收啦

套戲上映緊都無助銷情

啲人買曬hottoys

過幾日就嚟料

咁又係
shf marvel咁伏 iw嗰期都中唔少

幾錢盒

無撚錯 套戲有排上 無謂同K先生硬碰
等K先生無貨先派人係面書吹奏marvel
月頭出糧再搶下錢

個價錢令人唔開胃就真

最衰就係孤爆有開endgame
都唔撚幫手造下市

岩岩仁叔有個8xxx yen kvia禁唔切

間間都有開喎

明天又f5

需要召喚燈神?

等睇5月退訂

收人形豬皮

人哋買唔買我唔知啦 我淨係知返去要撚爆隻kiva

一隻可以換一隻HOT TOYS

上孤訂穩陣
有人收貨
運費又係40

唔係依個呀
俾人整蠱公開處刑嗰個

不了 食自己

安心等2次

好威威

都無隻kiva 訂車都無用

FEEL到買左都冇心機砌 等再販

已訂車

箱入12架電單車

買左幾錢

冇人要車黎唔知做乜
張櫈俾裝著坐得唔得

張凳比其他shf都得姐
電基墮
hazard

有貨到左再訂都未遲

明知大把人無KIVA 開張登出黎....空登咩

馬鞍山模倉返咗一箱kiva，899一盒

慎入

老潮 未睇先LIke

根本就俾笨大撚
冇意思
慳錢系列

...難分真與假

大愛

曾懶說半句我愛他 懶說半句我愛他
過去我說我最是要緊
今天發覺最愛他 呼叫永遠也愛他
聽我叫喊只得一張空凳

國寶好多人

我個朋友都係話有KIVA 先再訂...無就唔訂了佢之前大部份真骨都食炒...但係成千元一隻KIVA 佢都要諗諗了..

任訂

Kiva派足，有dlc通販會派唔夠貨?

其實爆箱兄弟點解會分開，以前有老潮幾好睇
依家得個肥佬睇到好膠

難得港魂開正經野

嘩,呢首歌

馬安山冇晒貨

去到呢個數 真係再睇定好過 大貨到一定平返 無貨當玩少隻/食炒都係比而家多少少

其實後面個支架有無得賣？

好難唔禁制你懂的

點解無

我二十分鐘之前買果時得返兩盒

你係咪黑衫黑色粗邊眼鏡

又黎

唔肯定喎

精品個啲有賣？

預巴

又大貨
記得上次矮王大貨等咗幾個月

800以上玩bm project 好過

收埋炒又話你知

而家真係有大貨
不過狗也不屌姐

呢啲成日再販
你去爆米妹妹到睇睇

灣精半個鐘前賣囇kiva 849
其他就好多貨吓 目測至少十隻

肥嘅話係

無出街點答你

咁大貨都有到 你肯唔肯等姐不過以上所講我都訂曬

大貨到!!!次次都咁講

hi 頭先問價條友

梗係知你有隨意門

多撚謝哂

大姨媽到

騾仔已經坐地起價

最後一盒我買左

經期大媽都有大貨了

999

上面見有人話灣騾已經849

我更加唔知啦

我今日咩都冇得玩

Wizard：520？等佢500內啦，實有大貨！
Kiva：899？衝啊！

佢覺得你真係間鋪老闆

啲負評 好酸

難分真與假......

櫻島

愛染吧

知道係真玩,下意識負左先

真老闆

1001

咁樣曬命法
仲要3隻特登入黎po
正常都負評

手得一對點玩

我等緊mk 3 同Tony 葵孤未有消息

無手型整心心
把爛鳩劍我掉撚咗

呢度啲人好惡

玩住屋企啲舊嘢先

原來隻已經算係曬命下次箱入先

搵到啦

仲有啲係變態架

返去睇kuuga

爆

等睇你出片

1003

平時見人就咁影個盒放上嚟都收負評
仲要影三盒

平時我都開盒撚兩嘢先po上嚟